721-有嘢問..

唔知道攞走馬路中間嘅鐵欄係唔係預備啲狗用水炮車呢？